First Trade 結餘顯示問題

請問首頁入面累積結餘(Total Asset Value) 代表什麼 為什麼和實際計算賺蝕出來的戶口結餘不同。好似無la la 唔見左一筆錢咁

係唔係琴日做過交易，賣過股票？
有機會係未交割金錢到

係呀有賣 咁即係佢計果個累積結餘唔係實時？
但係佢個數又好奇怪咁 少左果d唔似賣出金額

我都試過一次
少左一部分既錢 3個工作天內就出翻黎
不過我建議你可以send email比CS計下

send 左了 不佢哋CS 反應好慢 2日都未覆

T+2?